韓國恐怖動畫《整容液》討論

韓國恐怖題材電影動畫《整容液》，在南韓上映時，入座率力壓荷里活大片《天能》（Tenet），在當地奪開畫奪電影票房冠軍。

《整容液》動畫電影上映前，韓國動畫的觀眾仍非常局限於小童，因為韓國動畫一直只著眼製作給幼兒及幼童的益智卡通，隨著《整容液》的成功，經常觀看迪士尼、彼思，以及日本動畫的觀眾也許改變平常的觀影習慣，電影預告點擊率短時間內已超過200萬。

《整容液》將於10月8日在香港上映，中秋節期間上映優先場。

睇完都寶係幾心寒

好撚獵奇

睇過漫畫版，估唔到會動畫化。

不了

有咩出奇點

個氣氛幾恐怖

之前睇webtoon韓國恐怖漫睇過整容液
作者叫 禁日
佢之前都畫過個弱智細路女日記被獸父姦殺 幾出名

日本好幾年前都有套 整容天后 ， 無記錯好似係澤尻拍，都好破格

有追漫畫版

有冇睇過漫畫版？
超越想像。

好睇

幾年前睇過漫畫版 你意思係電影會再超越睇過漫畫嘅想像？

Btw WEBTOON除左禁日/奇奇怪怪 大家仲有無其他推介

後面劇情有小小暴走

漫畫出左new整容液，不過d劇情易估到佢想點好多

幾有趣咁

嗰套係勵志片，同整容液兩個故事

續集係有啲鳩
但第一部我覺得個結局幾cult

係，第一部好好多，第二部估到晒佢想點

黑盒子都唔錯

禁日還禁日，整容液係奇奇怪怪系列，
唔同作者

第二部其實都好癲，有人話咁完變電影會好瀟灑，不過漫畫咁完就好空虛。

第一部生不如死嘅下場先令人心寒
第二部算happy ending

格硬加內容

new冇咩特別 幾年前睇震撼好多

第二部武力值大幅提升。

唔係禁日囉

床戲正嘛

上次傑夫嗰套

自動販賣鬼
黑盒子
怪奇商行

禁日個作者完咗禁日之後出咗一套都幾好睇

整容液明明都唔係主線黎（不過套野都冇主線）
只係經常有因為整容液而引發既支線
估唔到會cut出黎拍做電影

自動販賣鬼好睇有兩集特別深刻，主角複製人個集，同埋絕命巴士個集

睇過漫畫
但好似冇主線嫁喎
咁都變到電影？

推薦台灣出品北投女巫
四年前喺comico連載 comico後來執咗 近年轉咗去webtoon重新連載 一次 最近出咗第二部
設定上融入咗好多台灣傳統文化元素
最神奇嘅係作者係男人 但成套漫畫裡面咁多個女角色性都好撚鮮明尤其係悲劇女巫嘅感情線

啲動畫生硬到

奇奇怪怪都幾好睇

戲橋好普通，唔記得廿幾年前睇過套日本漫畫畫過類似既野

唔知點解勁寒

*女角色性格打漏字

Btw都有好奇搵返整容液個漫畫嚟睇 覺得節奏超快 冇咩廢話幾好 但新篇真係 武打動作片嚟

Money Game?

條女個老豆老母好慘

成日都話開畫票房冠軍 ,到底即係點?

係愛。

講有趣
奇奇怪怪仲有個古係講女主變左金粉人都好正。

好似睇緊奇幻潮咁，不過仲痴線啲

最尾cult到痴線

驚悚考試院幾好睇

整容天后算勵志咩
好多年前個套醜女大翻新我覺得係勵志

同漫畫ge劇情一模一樣

我想問有冇啲咩jump scare嘅畫面
核突果啲唔怕 怕嚇親

有d似上2年套日本電影《深紅累之淵》
醜女同靚女演員互換臉

請問漫畫叫咩名

改左啲..
不過制作上唔夠仔細
好似口形唔對, 剪接太多fade to black
配樂有啲啲老套

咁呢套唔同，
靠自己手功搓靘個樣。
只要浸緊整容液果陣唔好訓著左就得…

電話要有電

阿榮

作者近排畫埋後續 女主角變左戰鬥民族

應該要用今敏風格

有線上睇未？

同漫畫有冇分別

睇過漫畫

留名

個陣睇整容液成日諗啲內臟同血管點搞

第二部勁過戰神

完得有D突然…個男主好cls

禁日係另一套漫畫，作者叫真秀，其中一個故事「訊息」就類似係你所講既細路女俾獸父搞
整容液就係漫畫系列「奇奇怪怪」既其中一個故事，作者叫吳城垈

最新有一套人性競技場，仲出緊

黑盒子果d畫法幾正靈魂伴侶最尾果集

少量。唔算太jump既

係 新嗰個pony eat
我笑咗

佢唔係話停筆咩

連載緊喎但我想睇禁日第二季多d

以為佢全面停筆 原來只係禁日停
但我都鐘意禁日多啲
btw奇奇怪怪個妻子的記憶 睇到我哭咗

加多d故事背景咪有lor

兩老咁好仲唔知足

我諗漫畫版好多港人都睇過
如果之前無睇漫畫都值得入埸睇的
但我暫時都係覺得日本animation遠勝韓美
純粹個人口味真係唔鍾意睇美動

啱先睇左 錢七做得唔錯

岩岩係旺角睇
見到有個絲
係到睇呢個post

錢七

無頭東宮仲恐怖過呢套

老豆老母得返皮包骨，仲要問佢地拎肉，都痴撚線

我仲反而覺得webtoon係香港唔算出名

禁日真係我諗無乜正常人可以諗到呢d故事喻意同埋表達手法

好正
啲畫風好一流
奇奇怪怪都正
排名：禁日>奇奇怪怪>黑盒子
但有啲禁日嘅故唔太get

尋晚睇左
個人覺得成套戲節奏有d奇怪
故事開始頭十幾分鐘某d分鏡手法我認為有點多餘
配樂做到恐怖氣氛，但有d over左
唔知點解故事最後個幕我笑左出黎
個畫面實在太funny

總體而言，未至於值得一睇
睇左又唔會覺得嘥咗錢

個肥婆係韓國咁慘無人愛，
不如嚟香港大把狗公當公主錫，香港地豬扒都當上菜，應該幸福少少

咁佢哋生到女主角咁樣衰點都要做啲嘢補救

開頭以為佢會出街殺人拎人肉

韓妹仲唔狗衝

韓國有錢佬都係d渣男 痴線佬

點會無財伐搞

係咪同漫畫結局唔同？
定係我記錯

今日睇完最後嗰part真係笑到仆街

自己為食忍唔到口，肥到豬咁，唔抵可憐
雖然佢就算瘦都唔靚，但係如果身材苗條，性格好，實大把人會鍾意佢

個人覺得呢個短篇仲正過《整容液》

如果想睇返漫畫可以禁返前幾個CHAPTER

即係同一日上映嘅電影入面票房最高果套

好崩壞喎邊度勵志

睇咗
套戲無冇太多可以講

不過
幾開心韓國動畫
做到呢個畫面劇情分鏡水平

始終動畫除咗美日
真係算少國家掂呢個範疇

係咪拍左做劇集叫"他人即地獄"?

無睇過漫畫，覺得有驚喜

一開頭仲以為係happy ending

係

好正

老豆老母好可憐

好似錯重點 但係個字幕又口語又書面語咁想點睇到有啲出戲 如果全口語字幕又幾有新鮮感

睇過漫畫
最後結局 係唔係男主角 將女主角個樣放落自己隻腳到果套??

仲有而家webtoon連載緊驚悚山莊
都係同一個作者嘅作品

最後男主親吻隻腳個到笑到我
好似漫畫版結局痴線啲啵不過

佢老豆老母最慘...
同埋點解唔交代藥水點黎?
咁快殺死藥水賣家做乜9

睇埋第二季漫畫
你就知個韓國漫畫家幾崩壞

尋日線上睇咗 還好

呢個故事拍過電影啦
4條大道乜乜乜

如果禁日好似一拳咁有人重畫就prefect

禁日種畫風反而仲加分喎
本身啲恐怖漫多數都唔會畫到睇得好舒服 一係就寫實派畫風

同冇乜動作冇必要追求畫面

其實R到錢 不如一開始就正正經經出去整容好過

動畫拖長左悶左d...

前傳有講漫畫

好痛咁大整法成個月落唔到床